有冇人覺得吐痰嗰下好治癒

呢排唔太舒服
有啲痰喺喉嚨
吐到出嚟 見到係濃濃稠稠 黃黃綠綠嗰下真係好爽

我都係 吐完出黎 個喉嚨同鼻即刻通哂